ramdisk同primocache

有冇巴打有玩開呢兩個軟件
係咪真係好大幫助？

ramdisk 玩lol真係冇咩分別
但對開server就唔同

另外果個未用過 試下先